銀魂 648訓

咁樣死

條勾二嫂既仆街仔咁都想洗白

究竟幾時先打完

第一次睇銀魂睇到同你一樣諗法

喜喜

喜喜都要死

洗白唔到

皇子根本就係一件垃圾，死就死
但喜喜唔好有事啊

圓翔條垃圾咁撚仆街都要講佢咁耐
害死咁多人而家仲要由佢把口講和好
人唔笑狗都吠，核撚突到
而家俾一條兵仔爆頭死而唔係俾冚家群p虐待死真係偷笑

勾二嫂洗咩白

洗白

agger
難得喜喜百屌成才都要死

中槍還中槍
死還死
兩回事來既
千奇唔好混淆

駁唔到
但係喜喜唔係主角冇光環

茂茂

將仔

死咗點大政奉還